女仔168cm，幾重為之標準？

如題

100kg

168kg

50-55

唔過60應該ok

學連仔所講，咪又係雞

答非所問